# Testiranje ploca

U ovom folder cemo voditi dokumentaciju o testiranju, ali necemo pratiti testiranje, vec praviti dokumentaciju za sve stvari koje ce iz godine u godinu biti iste prilikom testiranja. Na primer kako dovesti napajanje na plocu, isprogramirati je itd...

## Redosled

Krenuti citanje ove dokumentacije od [power.md](power.md)

Bagove mozete procitati u [bugs.md](bugs.md)